測字!信則有，信則寧

問題:心儀的人是否單身?
姓別:男
手寫的字:宛
環境特別的事:啱啱樓下有車經過

測字，但係姓同性都唔撚識分

咩玩法？求其寫隻字可以測？